放Alpha industries ma-1 Slim fit M size

黑色 著左一次 就係比條女睇 比佢話我著短摟唔好睇
但條紅tag好似比老母dum左 或者我得閒再搵下
著過一次就唔係全新 但真係好新
唔介意無紅tag既 tg 我 $450
呢個天氣著其實岩岩好

其實就係話你短,唔好睇

竟然有人會著短會唔好睇
長褸就話矮唔好睇
但短褸真係高矮都好難唔好睇

不過樓主俾女人話一句就唔著真係

條紅tag先最重要

比老母掉左都講得出
搬埋老母出黎